---
file: html2latex.md
author: Sergio Araujo
Last Change: Mon, 19 Feb 2024 - 14:05:58
 vim:ft=markdown
---

# html2latex
o 2 aí do nome indica "to", ou seja, esse camarada
converte html pra formato LaTeX, e se você não sebe o que
é LaTeX abre o google meu jovem

    wkhtmltopdf url file.pdf
